有冇女仔唔鍾意有大隻有肌肉男仔？？？？？

係咪因為自己係美極肥婆 見到人地身材好會更加自卑？？？？？？？？

我好中意

利申 巴

見到肥仔波仲自卑

驚俾佢屌穿個閪

好想同佢地入更衣室

mon夠未

碌鳩都會練？

未

驚了

我都好中意你

利申 大隻仔巴

tg me hugo1991

有個肥婆負評左

唔鍾意，感覺冇乜腦咁，同埋通常呢啲男人都比較自戀+享受吸引異性目光（or同性)

唔通頭油肥毒撚就好有腦咩

有個肚腩仔

唔可以係高瘦㗎咩？

識到靚仔

假設兩個都高 你揀排骨瘦撚定高大肌肉？

先入為主嗰啲都冇乜腦

以我所見好少GYM自戀喎
多數都好謙虛生活好規律
你係咪畀啲肌肉男吸哂啲女啊排骨毒撚

個個肌肉男post都會有人話肌肉男自戀
實在睇唔明
到底係酸定真係唔鍾意

我係女嚟

排骨瘦撚